Nba最高人工球隊，最多三雙球皇在陣都連續3年一輪遊

西書係咪比人吹大左?

三雙重要過冠軍呀